周街d ps4無哂貨

想買都買唔到，
話要新年返貨

普通版都無?

買左

無，
Slim無 Pro無，
舊版都無。

問幾多錢，
話要下次新年返貨先知

我之前有，
不過入u就放左，
而家見到出哂機戰芒亨就想買返，
點知無貨

打機好過啦你估升上u真係讀書咩

岩岩出左MHW 四圍都斷晒貨

二手唔知，巴打可以上fb谷問下
但我依稀記得厚版都有分新同舊model

我兩年幾前放機嗰陣時，
市場得好少game岩玩，
高達都未出
機戰/ VR呢d咩都無，
所以就放左

點知呢一放就出哂

Thanks

重現當年為芒亨 出psp

2000$

舊版嘔碟嘔到仆街

第一代自動入嗰隻係姐，
改版已經無事

做左手術未？

乜柒 都你講，又話周街冇貨？
冇貨咪升囉

d game鋪收起曬黎炒mon hon主機

厚版二手升到$1700

Google PS4彈碟DIY

今日去置樂間間都成幾箱貨

又係屯貨既時間

元朗今日slim返左貨

屯貨咪唔喺佢度買囉

幾錢先??

真係仲值咁高？我有部厚版 500g ps4想放 有無人真係想收，年年正係用來打fifa，今年fifa垃圾到嘔，想棄game棄機，連數位fifa18，2個機制

有興趣

Ps4 slim 想放
有意pm幾錢

有興趣可以加我tg傾。

2月1號slim應該會大把貨, 等多一日吧

適逢包含新內容的PlayStation®4「HITS」同捆組將於2月1日正式推出(HK$2,380)，內含PlayStation®4 (PS4™)（極致黑）500GB HDD主機、PlayStation®Plus (PS Plus) 3個月會籍及3款備受好評的PS4™遊戲包括殿堂級賽車遊戲《Gran Turismo® SPORT》、超人氣動作《UNCHARTED 4: A Thief’s End™》及合家歡遊戲《KNACK 2》，不同類型的遊戲必定適合新年親朋好友聚首時一起遊玩。

黃金大把，不過佢要搭粒19黃豆先賣

官方價$2380

火龍機係咪停出啦

啱啱用600蚊讓左部蛇叔機比朋友，蝕到喊

on9,限定機放600

屌你老母樓主係唔係啲炒機狗喺到放順料呀

放一部舊版500gb有無人收? 擺左係到好耐無玩過

請問邊到仲有ps4 slim horizon bundle

估唔到今時今日仲有game可以咁大影響力

兩年前買左部ps4黎玩fifa16玩左一兩個月就無玩 之後到而家都未開過機 隻16仲係部機入面

放得俾朋友就唔會咁計啦 放俾fd一定平放架

尋日係黃金訂ps4普通版
今日拎 開開心心打mhw

knack 2 baby

本身想出依家果個bundle，即係連horizon同god of war果隻，點知無貨，可以打消出機既念頭

巴打有冇興趣照出依個bundle之後交換碟 因為我想玩gt
之前買左你講個bundle 對你講果2隻game冇興趣 玩冇玩過 god of war個code都冇入過

諗得過，留TG傾傾

Ps4冇貨真係好大程度關MHW事？